對香港未來三十年發展有咩睇法？

有無巴打一齊傾下
想了解多啲香港狀況

邊個偷偷留下負評

用5年變成"十年"

姐係點

加速赤化

邊使5年
宜家就快係

香港無未來 完

咁灰？

國際一線城市變支那二線城市

人地英國佬起個鐵路,咨詢都用四年時間
務求起完唔會出事,公眾利益為優先

遲啲好快見到香港基建三個月起完, 第一個月用就出事

出街要講普通話叫野食